美參議員斯科特：民主黨為咗指責特朗普總統竟走去為共產中國辯護

pish

真心一問點解譯做斯科特？

跟蘋果譯

你可以屌侵，但係支那會唔會係blameless阿on9

利益滲透曬

想將責任歸咎於侵姐

可能覺得敵人既敵人就係朋友
侵既敵人:共產黨=美國民主黨既朋友

New Jersey同New York state 2個州夾埋佔美國近一半case 2個州州長都係民主黨
但呢條友thanks China同屌trump屌得最勁

e幾日美國個邊都幾精彩，民主黨班友講完d野，係twitter比d美國人狂屌，係人都知WHO同中國無可能係無辜啦

Scott 唔係譯開"史葛"咩
e.g. Scott Wilson - 史葛·韋遜

老毛果套囉,次要敵人主要敵人。

難怪Gphone 成日比人屌佢淨係痴住民主黨唔遊說共和黨
民主黨上位分分鐘奶返